是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

試下 好貴

我屌你老母？

又屌？

生酮羊

條友係咁架 唔洗理佢

你精神funny

rich到cls

濛妖冇轉ac？

仆街佢上錯咗正常all day breakfast俾我 條腸同個包咬咗一啖 今次要破酮了

生酮 後有柯屎唔順??

無知一問, 漢堡點keto?

冇 仍然好順

阿b竟然會受女神激勵而減肥

個麵包係用咩做？

杏仁粉之類

九龍城？
老闆後生嗰陣幾有型

個姐姐上錯野俾我咬咗兩啖 埋單打咗九折

有d 用生菜包住就keto / protein style

加生酮兩個字即時賣貴75％